仆街博人傳入面自來也仲未死?

十年無追,一睇就見到個敵人用通靈之術成個自來也咁..

如果未死 真係破壞左自來也上一輯死既時候既感動

自來也潛左落海底訓覺姐 訓醒咪上返黎

咁好笑 ? 有無圖?

屌佢老味,佢召喚左隻蛤蟆

有無講點解未死?
博人傳睇左頭幾集之後無睇過,覺得成套野愈黎愈變質

博人傳D打鬥似龍珠

不嬲都係伏筆黎
穢土轉生轉唔到佢+沉海底搵唔番條屍
-> 佢未必死左

套嘢已經調左時間係同啲兒童向動畫一齊播
將自己定位做大人同細路一齊合家歡動畫

又諗起疾風傳個幕孖條

俾鮑魚仙人救左

我已經當咗係卡通片
講真真係好失望
但又唔捨得唔睇

好彩睇完疾風傳當完左

果心居士？
條友又係白髮，又識螺旋丸同通靈蛤蟆
不過佢嗰隻又唔係妙木山蛤蟆
你話係又得，唔係又得，到時任佢寫

炒作話題引人注意姐
十成唔會係自來也嚟
情況就好似前兩年美隊漫畫講Hail Hydra咁

好彩已經無追呢套

最尾係點解釋？

想知

唉，點解要搞爛火影

真定假呀

嘩屌

咁即係 係 定 唔係

係

出名爛

未死先有得畫落去

呢張假

屌成套火影應該係鳴人結婚就完
又要整爛佢
我接受唔到

講真
J完博人傳入邊集真。火影忍者之後冇睇落去

當新漫畫咁睇
不過一個月一集耐咗啲

好似話比紅骷髏用宇宙立方洗腦，利申聽人講唔太清楚

定好似話係唔知第邊幾個平衡宇宙

好似睇Marvel咁
搵唔到條屍就九成冇死

比人用立方洗咗腦，改變咗隊長過去嘅記憶，最後立方擁有自己意識，將隊長變翻正常

應該開過條新路線啦 點解係都要連返舊主角條線，龍珠咩

就算自來也返生
係嗚佐面前都打到佢死多次

蛤蟆唔代表啲咩野
除左隻蛤蟆個人細撚到乜鳩都睇唔到
你話佢係邊個都得啦

佢召喚過既話 問下妙木山蛤蟆咪知
有冇比人召過出去

我覺得係第二條友黎 係到扮自來也
好似帶土咁 係到話自己係班

佢上一話攞左支加特林機關槍出來我就知哩套野唔撚係講緊忍者

殘體勿屌

好似原作最後一集都冇提過佢
奇奇怪怪 明明都係大人物主角果邊

進入高科技年代啦
雷車都有

自從大筒木個起源延伸到星球大戰，就知已經可以收皮了

明顯炒作話題
好似一開始，寫到佐助個女，咁似香璘咁

😨😨😨😨
疾風傳後冇睇係最好嘅決定

cls

lm

其實自來也未死，佢俾長門用輪迴天生復活後，就係雨隱村遊返上岸，點知啱啱遇到小南打帶土，結果被六千億起爆符炸死

🦐🦐🦐

呢幾集痴左線
機關槍
光劍
飛機

真係未死

呢張又係乜撚野事 係咪同一套野黎架屌
利申已經冇追落去

我屌你班蛤蟆呀

本身都有電腦、火車etc, 真係大把機械野,
仲有埋細胞、人造人培養設備
亦有無線電通訊, 但竟然冇手機
(可能驚d感知型忍者失業, 呢種科技被禁止發展)

btw, 苦無、手裹劍、爆炸符遲d都應該被淘汰
軍糧丸+科學忍具, 單係呢2樣大把有得發揮, 隨時量產超級士兵
而天天專屬果種時空儲野忍術, 即係果d儲物卷,
可能遲d係變d機槍、霰彈、狙、手榴彈、火槍、麻醉槍、生化武器etc,
而座騎可能變晒坦克、裝甲車、潛艇、戰機etc出黎

出左浮遊炮 新人類

垃圾
吹到個仔係天才 乜遁都識
之後又吹到鳴仔又死鳩埋

話說加特林同自來也呢兩集唔係出咗都有幾個月咩？點解突然咁多人討論返

利申之前睇到呢個位棄咗

博人傳當番外睇算啦 無必要認真
根本呢套野由頭鳩到落尾

利 睇左幾集頂唔順棄左

自來也

都唔夠騎馬打網球癲

應該係因為漫畫人近排先更新呢幾話

雖然知應該唔係
但真係唔好復活自來也再將佢黑化

出前傳好過
講返之前啲村 五影點成立
三次忍界大戰
大把野講

之前睇過話向日葵係第4代九尾人柱
張圖唔知真假

搵到屍咪又係復活...

我愛羅，卡卡西夠係死左，俾人搵到條屍啦

又點?

25仔既25仔

假嫁，最尾撕開面具個part

三代火影個長子黎

整埋高達咪變超級機械人大戰?

就係為左佢先追

死唔斷氣咁畫落去
到底為咗啲乜

錢

都唔知個劇情有乜好踩
而家個劇情就係講緊個世界嘅科技進步得好快
班忍者就黎被淘汰 點樣去堅持 去溶合科技同忍術
同埋有d野係科技代替唔到

第一代數碼暴龍畫風

黃藥師

好彩當年佐助出走之後cut書
完全無後悔

係咪自來也都好 果心真係幾型
之前既所謂敵人除左大筒木真係鳩到一個點

Btw依家吹到果心可以自由出入木葉抵擋外人既結界

岸本無份畫,比左第2個人畫

見到d人設 第一集都棄睇
追哂火影已經夠皮

白痴仔先會睇
咁劇情白痴有咩問題

依張第一次睇笑到停唔到
膠味拍得住依張

無錯，本新火影個世界觀設定得好靚，講以前柱間、班，四代火影呢d根本大把野好講，同埋以前個設定係戰爭時期，五國之間講爭鬥好過而家和平時期無咩好鬥

而家係都要出呢個中二病劇情

簡單黎講 就係個結局都埋好哂尾
佢依家格硬僭建上去 攪到不倫不類

係眼高手低姐
講傳承，一代傳一代，講得好既都好好睇既
係佢唔得姐

穢土轉生呀

想問鳴人係咪死咗？

寫第一次忍界大戰仲好啦
土影vs水影，扉間vs金角銀角
仲有好多未補完嘅地方可以寫
係都要醜化舊人

其實疾風傳已經有

成隻修羅道完全唔撚關忍術事

我覺得幾好睇
接老豆個大螺旋丸果度好正

無人機都有

科技點解可以進步得咁快
成班tesla愛因斯坦憑空出世？

火影世界第一

咁講止水出現返係遲早既事??

三代個廢老以前怕忍者地位降低，
壓抑住科技發展，
去到卡卡西上位先好返啲

都要有人返工出糧供樓做狗

咁naruto 追佐助比自來也靈魂拍膊頭嗰幕咪bug左

我反而係睇咗博人傳，先有興趣將火影由頭睇一次

博人傳其實係有佢吸引處，起初幾集吸引咗我想知「傳統忍者進入現代世界」個作者會點作，同埋會作啲咩科學忍具出嚟，科技加忍術係有吸引力

Btw睇晒成套舊火影後就覺得，出咗前傳先啦我想睇柱間呀

佐助出走打音忍四人眾已經玩公式化咁打(典型死亡遊戲打塔形式 )，悶撚到仆街
不過連登仔連第二部都覺得係好嘢
當時有追嘅人就知第二部一開始已經畀人屌到仆街，話又爛又悶
去到佩恩嗰part話咩要征服世界，又係畀人狂屌
而家都變晒神作lu

痴撚線

呢條高橋陽一，
已經唔係講緊話佢有冇踢過波，
我直情懷疑佢有冇見過足球嘅實物

但最少當時公式得嚟好睇，動作設計有心思，依然有忍者feel。後來已經變咗召喚術大戰。

但踢出我天地完全唔同風格喎

我就唔撚信佢係自來也喇

00後？

土影黑化on9

唔係 細個追開死神妖尾 無心同時再開多套睇 所以無睇火影

之前又話佢沈左落海底搵唔到條屍 所以轉唔到佢生
依家又話未死

都未開估 上面又有人放d假圖
依家估緊係自來也同三代個孫個趨勢

三代個仔唔係孫

三袋個孫咪就係木葉丸

今集浮遊炮都出埋
仲唔係gundam 博人傳

巴打你啱 我都講錯左

但都有人負皮我

on99.....
好能彩我停左無追,我停左係上冷2大戰力暴打所謂神個part
個時同當劇場TV加強版完左算點能知你宜家玩重高達

但美隊真係hail hydra喎

10後啦下化
00後都係睇疾風傳大

如果自來也未死，應該斷咗一隻手

咪9up
未證實到條友係自來也

如果係三代個仔, 點會同時識蛤蟆召喚術+螺旋丸
同時識哂兩個既人寥寥無幾, 除非係4代火影子系/父系(師父) (4代/自來也/嗚人)

如果阿修羅依招係螺旋丸咁點睇

蛤蟆召喚術要簽名
定係佢想寫呢隻唔係蛤蟆定無視左呢個設定啊

搵個大筒木一族既比有咩意義

如果阿修羅唔識,姐係一定係同4代有關係
但如果阿修羅識,姐係唔一定同4代有關係

坐咗幾耐?

想學龍珠同jojo咁玩世代交替

但一早已經武力封頂

但佢唔同龍珠
嗚人死左無得復活 救場
悟空同比達 死左都可以再打一次

你肯定死左冇得復活？

咁又係
要復活一定有得復
我錯

其實呢度來來去去都係果幾條友吹奏
事實上火影真係垃圾
呢個大家公認

火影》死神〉海柒王

平心而言，我覺得佢個ending埋得幾好(boruto唔計啦，唔係原作者畫)
但第二部至完結之間真係太多垃圾位

好似我睇過紅樓夢成本小說
我想睇晒的香港人唔多
紅樓夢一樣有廁所位
例如劉姥姥參觀大觀園
悶到仆街
但我因為睇過部新版紅樓夢套劇
好鍾意薜寶釵
所以想睇原著同劇有咩分別
火影亦一樣有啲位都好悶
如三尾之章
但真係追晒
有好多感動位
如打pain雛田走出黎同pain打
果度睇到我喊
卡卡西對obito果場十分鐘都無的對決
又係經典真係好感動
最後雛田同鳴人結婚
雛田望一下鳴門見到鳴門呆望住佢老豆的岩首
果度又係喊位
so火影都係一部經典動漫

果心居士咪得1隻手

睇火影只要有自來也都好好睇，呢個角色又勁又好笑，一路幫嗚門成長睇到好感動

ending同埋部分神作畫真係救左成套野

唔知係咪假手黎

點解要咁在意有無斷手

你諗下 連naruto都可以 肉莖重生隻手出黎

自來也無死到加 神秘組織幫佢再生隻手出黎有幾難

其實係想伸展佢出左螺旋丸 下次可能係仙人mode

Hunter>>>all

眼嗰到畫咗條野似自來也 但又無自來也咁長

尾田已經講左，他是自來也親弟弟，叫自來水。

木葉丸真係好廢
青隨便都收佢皮

Hehe

青話灑前水影近身

想集中講下水影點解咁勁
智勇雙全咁